屌你...買貴咗Apple Watch 3

中晒伏
以為apple watch 4 出完之後 3 已經跌定可以入手
點知買完收到wts，先知數記做緊優惠，
入個優惠碼可以平多400

我頂，下次有優惠可唔可以早啲畀我知

Ok

有watch4唔買真係""R""晒頭?
多少少智慧都知新型號出完跟住舊機會做優惠啦, 咁都唔去問抵染

求優惠碼。。。
優惠期幾時完？

AWS3-400
月中到期

屌...4同3規格差幾多?
價錢一個4千一個3千

4同3差咁多都可以走去買3

AW400
15/10完
個碼係數記eshop結帳時入

正喎 唔使加錢送12個月爆芒換新

賣廣告？

Series 4 大upgrade 大改 仲走去買上一代